裝修的話大家會住邊？有無推介？

遲下屋企全爆，可能要成3-4個月
要搵地方住
上網都搵過下資料，但唔知點揀好
筆直想～15000左右，多啲都ok
有無巴打分享下經驗，唔該曬各位

巴打應該去財經台問下..O個度多業主呀..

呀屌，係喎
低置個啲？

上網search 72

黎緊都裝修（自己一個住）
好彩有層樓岩岩完租約可以住

收返租客層樓返來住

我見到觀塘有啲酒店租一個月都唔過兩萬

一個人易搞好多

哪有樓

唔該巴打先，我仲要睇下就唔就腳

之前誠哥想賣既 Service Apartment 好似幾抵屌，但比較吊腳。

係，我就係有搵過
我驚唔方便屋企人